[燒味撚入]胸定腿?

小弟自己十分鍾意食燒味 叫親雞鴨都係鍾意食胸 鍾意佢夠多肉 骨又唔多 好易食
但成日都見d人走胸 小弟表示大惑不解
開po問下大家鍾意食脾定胸

胸奴
腳膠

鴨胸

啖啖肉

豬胸

識貨 唔明點解會有人唔識欣賞

會唔會食到乳頭咖

鴨食脾喇 雞食胸

啲人話胸好 "yap"
但我唔覺 多肉又好食

雞胸會鞋，鴨胸好少鞋

雞脾嫩d

岩啊 脾位好多唔知係咪筋 黑黑地咁既 不了不了

點解食脾

脾

仲以為講緊女人

寫明燒味
btw特登咁寫

鴨胸配飯
脾配粉麵

鴨胸雞脾

雞胸 做完占食

自己本身少食粉麵 講講下脾配粉麵胸真係好D

脾又真係好D*

腳膠快D黎辯論

指定食肶要加錢都知咩事啦 . 胸位咁 "鞋" 拎去喂狗算啦

不過都總有班傻鳩扮晒野指定食胸. 個燒味佬會掩住半邊咀笑呢班人

雞脾果舊關節位，通常都好入味又有咬口

貴D唔係好食d既原因 永遠一定係個胸最易食 最入味

貴啲未必係好食D, 但就一定係受歡迎D . 試下指肶唔洗加錢肯定 10個有9個都指肶

胸位柴皮咁"鞋" 話易食係咩概念